1) Byl hezký jarní den a šla jsem na procházku. Šla jsem do parku, našla volnou lavičku a posadila jsem se na ji. Seděla jsem na lavičce a kouřila, vzpomínála jsem na minulý tyden, když můj nejlepší kamarád odjel do Ameriky, rozhodl že tam bude mu lepší. Seděla jsem a kouřila jsem a vyřešila, že potřebuju nové šaty, abych obšťastňovat sobě. Vstala jsem a pošla jsem do obchodu. Najednou uslyšela někoho: "Mila slečno! Zapoměla jste kabelku!" "Bože!" - myslela jsem. Jak jsem mohla zapomět svou kabelku? V ní všechní peníze a telefon! Mmm! A jaký milý pan! Ten hezký pan, stál, usmál se a držel v ruce mou kabelku. Dále jsem pověděla mu o svém kamaradovi a o šatech, a rozhodly jsme jít pít kavu. To bylo zajimavé setkání, myslím, že ne poslední.
